點解會有人吹奏拿卡錫迪 丹比利

一個唔識用腦踢波 一個睇樣就知水貨 喺度呃飯食

呃唔到人嘅話
點呃飯食呀